黃阿瑪的志銘出post支持香港人！

仲呼籲其他人體諒我地有時可能太激動的言詞

阿瑪好得意